[求救］Canon AE-1取景器爆玻璃有無得整

如題
各位巴絲打究竟有無得整？要幾錢
部菲林機日本買好有意義⋯⋯

買果另一部拆parts先有得整

買過部算啦
整嚟都徙氣

同你一樣爆左 但係望野無影響
就無拎去整

多謝咁多位巴絲打，發現無影響，最後無拎到去整
但仲有另一部機壞左測光好耐，拎左俾達叔check緊 達叔真係好堅，話可能有得整